王宗堯 vs 周柏豪

你睇下一個肯跪同一個唔肯跪差幾撚遠？
一個住大屋戴靚錶， 一個要Facebook 出post R job， 而最後只係簽得杜汶澤。
周柏豪而家係星夢一哥， 個鼻哥窿做戲都一年兩三套劇。

真係唔怪得d藝人個個都WeChat J 國歌， 你唔跪， 出名同靚仔到好似王宗堯咁既都可以冇job 。你肯跪就冇料都可以上位。

不過跪到要幫阿叻深喉咁又慘d。

王宗堯係所有政治風波前都好似唔係真係咁出名

呢個世界不嬲都係做仆街先發達㗎啦 係睇你甘唔甘心啫